{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 더 화이트 호텔"
    },
    "text": "確認事項[基本情報] - チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 - 客室内では無料Wi-Fiを利用できます。 - すべての客室は禁煙です。 - 駐車は可能であり、1部屋あたり1台まで無料でご利用いただけます。 [人数の追加情報] - 基準人数以外に追加人数がいる場合、1人当たり追加料金として20,000ウォンを支払わなければなりません。 - 乳幼児は追加費用なしで含まれます。 最大人数の超過は許されません。 - 追加人数に対する費用は現場で決済する必要があります。 [付帯施設案内] - リニューアル予定でCU無人コンビニは現在ご利用いただけません。 [GOGREEN政策] - 平昌ザ·ホワイトホテルは環境保護活動に参加し、ゴミやプラスチックの使用を最小限に抑えています。 - 包装材と使い捨て用品の使用を最小限に抑え、ミネラルウォーター以外の使い捨て用品は提供されません。 - 客室内には大容量でアメニティが備えられています。 - また、2泊までは客室整備が行われず、3泊以上滞在した場合にのみ要請した場合に限り、1回客室整備が行われます。 - 客室整備をご希望の場合は、当日午後1時までにフロントに事前要請をしなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiの料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で利用できるWi-Fiは無料です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。1部屋につき1台まで無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数以外の追加人数がいる場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、乳幼児は追加料金なしで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "現地で追加人数の料金を支払うことはできますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対する料金は現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "リニューアル予定のCU無人コンビニは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、現在はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ホテルは環境保護活動に参加していますか？",
            "answer": "はい、平昌ザ・ホワイトホテルは環境保護活動に参加しています。"
        },
        {
            "question": "客室整備はどのように行われますか？",
            "answer": "2泊までは客室整備は行われず、3泊以上滞在した場合に要請があれば1回の整備が行われます。客室整備をご希望の場合は、当日午後1時までにフロントに事前に要請をしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 373
    }
}